仲有冇人去緊大水坑呀

如題 想統計吓

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

我去緊，但而家先到金鐘

到左 唔多人

想問依家咩境？

岩岩十字路口有狗 之後被街坊屌走左

有

屌你老母